生日快樂！

07-12-1989
咒術高專老師&五條家揸fit人+當代最強咒術師+六眼boy
五條 悟
生日快樂！

希望你今年內可以係獄門彊到出返嚟。